啱啱入戲院睇完<Glass>，法國阿差真係一個符碌型導演

眼高手低，破壞經典

冇乜高潮，結局冇驚喜

運鏡差，peter parker演技over晒

唔係因為情懷真係唔洗睇

睇到個人好尷尬好唔舒服，

阿差走火入魔，及早收檔啦

勸諫大家千其咪能入場睇

我都覺得佢好似蜘蛛俠 岩出道嗰陣似到

睇完屌出聲
節奏怪，劇本又唔完整，屎一樣嘅電影

牙占又自私睇

睇完第一集都知咩料啦
個主角變到咁

想知比負皮嘅有咩理據